---
cards:
  - name: Mother of Runes
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 8bdb0349-a759-473e-a192-7ca85ef8e515
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: CreatureBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Student of Warfare
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 2f2cf48b-949e-4920-a72d-fddca05c6e98
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Glory-Bound Initiate
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 24e23a06-4ed3-4948-aca5-fbdda03f4f2a
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Thalia, Guardian of Thraben"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 97ff44c9-6ff5-432d-9876-488c96833c39
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Brimaz, King of Oreskos"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 25e475d2-a813-43d0-aa6b-4a16e92d7375
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: CreatureBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Porcelain Legionnaire
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 2616aa0e-8413-4e63-877c-bffd5263f552
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature2003
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Stonecloaker
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 29adb64e-b584-46de-a96f-57f56587a2b8
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Restoration Angel
    quantity: 1
    scryfall_uuid: b958bcdd-d0ea-4ae0-9dd0-e6de5cf74128
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Chronosavant
    quantity: 1
    scryfall_uuid: d6264d4f-adf1-4d7b-b17a-fd7122e9b2cd
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature2003
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Pristine Angel
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 2fbd3a6b-831d-4876-9f84-861cab788747
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Gideon, Ally of Zendikar"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 1d6bfa8a-27e6-4029-af44-8e856f401d51
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Planeswalker2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Mana Tithe
    quantity: 1
    scryfall_uuid: e7f32354-893d-4f0b-b555-e0757fb5443b
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: MysticalArchiveENOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Path to Exile
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 206fd18a-f263-42cd-a77a-e40ae31a468a
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreatureSignatureGideon
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Balance
    quantity: 1
    scryfall_uuid: ce648aa3-098b-4af0-a433-fd290bc85904
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Council's Judgment"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 32301593-f16a-4a46-8a4e-eecedd2a9013
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreatureBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Armageddon
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 63e00d79-cc6c-41ad-ab2c-0a6596e0e5b7
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Wrath of God
    quantity: 1
    scryfall_uuid: c3700519-b74c-4445-b42e-03690b8d4463
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Approach of the Second Sun
    quantity: 1
    scryfall_uuid: e0d18742-d661-4223-8880-9ed995379b2e
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: MysticalArchiveENOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Island Sanctuary
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 3c25c773-c64a-4197-9d25-c4c3ffb8be0c
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Aura of Silence
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 8223756e-6e63-455d-9e86-5608863b7643
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Leyline of Sanctity
    quantity: 1
    scryfall_uuid: b3346cb1-c593-4221-b27a-fa5d0caf620f
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Snapcaster Mage
    quantity: 1
    scryfall_uuid: ee203ede-b9af-4f97-84ca-597debf2efd0
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Laboratory Maniac
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 608567fd-9f94-4058-831a-77cb6019ef02
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: True-Name Nemesis
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 2da0b45b-0ca9-40c4-bc7f-791039bc1876
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Glen Elendra Archmage
    quantity: 1
    scryfall_uuid: bd9af767-42da-46c7-a2b8-3957b2e3063f
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Meloku the Clouded Mirror
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 60b9db96-a6ab-454b-99a7-910ef77560d7
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: CreatureLegendaryOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Perplexing Chimera
    quantity: 1
    scryfall_uuid: f9cff40b-9cae-47d0-8df4-c287a17a33e4
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature2003
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Chancellor of the Spires
    quantity: 1
    scryfall_uuid: b1e06e16-96fa-4611-b4a9-512eeeeddd3c
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature2003
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Isleback Spawn
    quantity: 1
    scryfall_uuid: e769b1b2-c2a9-4db1-bf1f-01863aa2cd0b
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature2003
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Ancestral Recall
    quantity: 1
    scryfall_uuid: d392392e-6c36-44e4-a037-2b788a088891
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Dream Twist
    quantity: 1
    scryfall_uuid: edaab8fb-c19c-4462-932b-452e2adf4a02
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Arcane Denial
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 25532c00-d4c0-4f49-b306-6991e49d3c4c
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Mana Drain
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 456a2f03-8304-4512-804c-76653e30f436
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreatureBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Blessed Reincarnation
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 401cd79d-638e-43b4-8d0c-d7af05c55a1a
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Time Walk
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 319bcff2-3173-40e8-954a-d48fa090e7b5
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Wistful Thinking
    quantity: 1
    scryfall_uuid: d5031831-49ee-4c54-9200-448b8953f915
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Kefnet's Last Word"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 4d7e5103-ee7d-40d7-bcd4-c5d1a48e9821
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Crystal Shard
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 2b1f0682-95ce-4a4f-bc84-535efa40400a
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Web of Inertia
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 0e6d2721-1dfc-4f4f-a914-9352ca6981c0
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Dread Wanderer
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 343fc82d-7d10-4489-8f7e-9995322114e2
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Guul Draz Assassin
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 72de01ef-cdf2-44ad-bf2f-a927d82a4f72
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Hex Parasite
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 43502078-5349-4e29-8e7d-277654a9a71e
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature2003
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Nezumi Graverobber
    quantity: 1
    scryfall_uuid: fd9920a0-78c2-4cc8-82e6-ea3a1e23b314
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Pack Rat
    quantity: 1
    scryfall_uuid: f3864bc8-f86e-4c41-b454-e19d1939147b
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Ophiomancer
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 0ef8d3a2-5c6b-41e2-aa7d-81e4a5d04421
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Braids, Cabal Minion"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: f532bca1-a115-4fe7-847e-296677bdd3ee
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Inverter of Truth
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 88c9d8c5-333b-4281-b923-b4a060927bbc
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Shriekmaw
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 74bfa604-e8af-4f2e-a9a9-38a47f5bd018
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Grave Titan
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 8f1a018f-ce08-428b-9be2-937204dd25c2
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: CreatureTitanPromoOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Dismember
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 3d286cf6-3e16-4941-9326-1818b1e06d69
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Slaughter
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 8ff06c7d-5e78-4bcf-864b-34487f6555b2
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Mind Twist
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 30f82168-3426-457f-b598-07441a9b9c7e
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Thoughtseize
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 1ecc64b6-6f2c-4b20-aa80-54cc47382606
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreatureBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Black Sun's Zenith"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 90b217bf-9a62-4239-be24-e23c106b8212
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Death Wish
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 7bf134c9-a50d-4eff-a5a8-7cfe6a010080
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Toxic Deluge
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 73731e45-51bb-4188-a54d-fdaa4bdfaf1f
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreatureBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Beacon of Unrest
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 86572488-16e7-4df3-945a-93288cb0d5ce
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Bitterblossom
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 25dd861f-ee63-4d79-b31b-173c9c336426
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Haunted Crossroads
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 3c065cae-1ed5-445e-ace3-e81cf4c773de
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Leyline of the Void
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 04d5d429-e0c6-42cc-a477-da7dabb1c295
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Goblin Guide
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 552b7314-5dd9-4722-841b-2e9d5647f854
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Stromkirk Noble
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 9c16cf74-f9e0-4d80-9a29-b91dec0b6b38
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature2003
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Torch Fiend
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 60c3aa66-2436-40a3-a541-185f457bd55a
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Young Pyromancer
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 6f10099a-d256-44ec-a7a3-c93b27741d06
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: CreatureBorderless
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Hanweir Garrison
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 0900e494-962d-48c6-8e78-66a489be4bb2
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Sulfur Elemental
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 0aed10f9-8c52-400b-a432-a0d8c6458e87
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Avalanche Riders
    quantity: 1
    scryfall_uuid: f4fa943a-f2eb-4cf8-b8bd-0fe2b2da74a9
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature2003
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Barbed Shocker
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 41b6f45a-7219-4b59-bf0a-9e374599ae5e
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature2003
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Flametongue Kavu
    quantity: 1
    scryfall_uuid: a1049a94-129b-48df-b7f6-dcc6ffb5257f
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature2003
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Shah of Naar Isle
    quantity: 1
    scryfall_uuid: cee5e9e3-e3ae-4e1b-a8fb-48c523631105
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Ingot Chewer
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 82e21f16-ae06-4af8-9f66-fd9e001e8898
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Siege-Gang Commander
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 5dd6a913-88df-4fbc-964e-a8fec3ad989f
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Greater Gargadon
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 574fd1ec-fb73-4bf1-b3e4-5f976bf40a62
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Lightning Bolt
    quantity: 1
    scryfall_uuid: c8c8390f-4072-454f-8dc4-174919187a47
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreatureBorderless
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Red Sun's Zenith"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 373eb109-0e30-41c1-b2df-6bc78d968890
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Rolling Earthquake
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 69ab37d4-6ba3-404a-8162-f207874738ea
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Devastating Dreams
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 9fffeed0-a5ea-47ac-a7a4-0cc3bb1d408a
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Collective Defiance
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 8960883f-3813-412b-9a5b-f8cf8d566fac
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Arc Blade
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 92b8fe7c-fe36-4f6d-9c7f-85286b745865
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Words of War
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 351063a2-0e62-45db-9ed7-04d313ddb5bf
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Ulvenwald Tracker
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 4da9e7d8-5f01-4d55-a0a8-afe5e7d5f8e4
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Albino Troll
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 114fefca-8472-4c09-ae61-75d300d6e681
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Scavenging Ooze
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 0a91920a-7de3-4e9b-9cce-ff43ce0157b8
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: CreatureBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Sylvan Advocate
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 7f5ac7ee-52e0-4c30-83cd-d27c29c19dbc
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Reclamation Sage
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 564e378a-f033-44ca-8295-855382cc838d
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Spawnwrithe
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 3dc1ddff-de83-484d-bb02-fab6ede4a015
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature2003
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Briarhorn
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 0e2ec7a0-2594-450f-8f8f-ade5e274652b
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Master of the Wild Hunt
    quantity: 1
    scryfall_uuid: fb4dcc14-0f3b-46b0-a37e-31d0c3e70732
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Thrun, the Last Troll"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 617b247f-0e75-4815-b1fc-64bdb5239b46
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature2003
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Genesis
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 9b741d88-513a-4f47-a4fd-af42c5e44b6d
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Garruk Wildspeaker
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 0135ada3-e5ae-4382-a717-872839bf1d5a
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Planeswalker2003
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Noxious Revival
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 4db5b4cd-3809-4dfe-8b9a-2a25b02e814c
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Beast Within
    quantity: 1
    scryfall_uuid: bfd8bfec-4714-4779-b478-847f44e1d863
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Serene Remembrance
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 0f3da4b8-9dd6-455d-b24a-3d0207ae5ee8
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Gaea's Blessing"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: f16df786-c2ed-49c5-a5f2-73f5daf34ca9
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Beacon of Creation
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 5bc629de-18a3-4780-9df6-28ee54a34b81
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Seasons Past
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 668afd78-3cf5-4daf-8dfb-fca90de0ae5a
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Bow of Nylea
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 504505be-f58a-45fc-872c-f4a49dc715e1
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Song of the Dryads
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 00e58486-07a5-4a2d-8563-22c7f14c0a6e
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Natural Unity
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 5e633e76-ea92-46e5-a0c1-7930109c7712
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Grand Arbiter Augustin IV
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 0143eb00-b054-4741-8423-66eed0362a30
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: CreatureBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Sire of Insanity
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 2cba1fa6-b96b-48e8-b0d2-e58de7fbc71d
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Blitz Hellion
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 0b4a16be-ab3b-4020-9f26-631c0ee6730a
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature2003
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Qasali Pridemage
    quantity: 1
    scryfall_uuid: b035fa74-7e0d-4bcc-8bd7-4ae0c33db317
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: CreatureBorderless
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Lingering Souls
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 8fcdbeda-f6cf-49c1-86cf-fa4ca2cbc201
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Vindicate
    quantity: 1
    scryfall_uuid: e4978ecd-3c2e-49e2-98e0-0172887e4319
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreatureBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Dack Fayden
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 5335ad67-5145-48f5-b5af-19996c4d11c0
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: PlaneswalkerBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Pernicious Deed
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 8652e3a1-bcd4-4c0c-a085-34f19702df26
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Ajani Vengeant
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 8fc108a3-15e5-44ab-a6e2-182b309f9c0c
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Planeswalker2003
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Memory's Journey"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 265aaa73-1a1e-4282-a860-f7c422f21db3
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Trygon Predator
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 7c03836e-a7a8-4a3e-8d93-6cce89c2fed1
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Noble Hierarch
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 8008977f-b164-4ab7-a38a-25b382c6a16f
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: CreatureBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Breaking // Entering
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 66724f4e-59dd-4c70-b09b-49947320e6d1
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: None
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Research // Development
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 5d48ee48-aaeb-4907-b9dc-32f22e95ae4c
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: None
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Tasigur, the Golden Fang"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 87e58c1d-a3b7-4752-928b-168ec0d8f154
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: CreatureLegendaryFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Hangarback Walker
    quantity: 1
    scryfall_uuid: c246b845-dfca-47a3-aa56-074d30590320
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Walking Ballista
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 6a696f69-ba08-4b0b-86e9-37e3671674ec
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Eternal Scourge
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 13ce52f5-6d49-4d44-a3d7-925340de8406
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Canal Dredger
    quantity: 1
    scryfall_uuid: a5365f0d-5e51-4e5d-9385-c4d08882c24f
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature2003
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Cogwork Librarian
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 453de664-0f09-4772-a626-51d58d1173f3
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: Creature2003
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Wurmcoil Engine
    quantity: 1
    scryfall_uuid: f097accb-28ad-4b22-b615-103c74e07708
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: CreatureBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Emrakul, the Aeons Torn"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: b40f6aed-e18e-4c8e-8e58-b1ed43ad54e7
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: CreatureBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Black Lotus
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 11e5a2c6-dcc4-4ad3-a4b5-b9095d77c4f8
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Engineered Explosives
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 67bf3b19-1037-4157-8f28-11edbb7b4545
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Codex Shredder
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 4f5a3293-f3e7-4f68-af6a-b478959226c1
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Elixir of Immortality
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 6741ab27-9e1f-4aa5-96b9-b450eda7c5c2
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Scrabbling Claws
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 67b06cb5-5e74-456f-81b1-fced1346cc47
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Sol Ring
    quantity: 1
    scryfall_uuid: aa21fc27-42d0-456a-9882-34d7f404270b
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Grim Monolith
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 0ba4acad-31d4-497b-9b07-bf4beebf6647
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Umezawa's Jitte"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 94756cbe-022d-4fdf-a3b8-ad368174c90d
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreatureLegendaryOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Ensnaring Bridge
    quantity: 1
    scryfall_uuid: cf825a56-4870-463a-a2ef-eec86be891db
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Grafted Wargear
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 1d023d44-482e-4f60-b9b1-eede9bfb732f
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Ring of Gix
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 0b09dc9b-ed01-49de-9675-48c41f428385
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Darksteel Reactor
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 1b2f1e30-7b30-4853-aeac-3b0933d4ac5e
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Nevinyrral's Disk"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 9bd9fbe2-3961-4096-aec5-f5358fa4b9fc
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Smokestack
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 4e5b6e96-c1b8-44b8-90ab-2989e7463427
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreatureBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Batterskull
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 2abc5ac8-b944-4b71-b022-c78183eb92c3
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreatureBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Advantageous Proclamation
    quantity: 1
    scryfall_uuid: f8c37fe8-43b3-454e-a70b-5b0d0f396a33
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Backup Plan
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 84c5a45a-adc2-41f9-893c-58a03bebbf0c
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Double Stroke
    quantity: 1
    scryfall_uuid: b0ec6d79-8a22-49d5-ac00-7fd60b278a4d
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Emissary's Ploy"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: ce5f3b5c-feb8-4304-852f-01c467d6517c
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Hymn of the Wilds
    quantity: 1
    scryfall_uuid: e7902666-21f2-4590-9dca-e95858dbde70
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Secrets of Paradise
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 15ace01c-93de-49e6-b9f9-276a2303f42f
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Sovereign's Realm"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: abefb30c-780d-4496-8fc6-6e1b80686c15
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Unexpected Potential
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 8789ef9e-f68c-4ff0-8621-47678038131b
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Calciform Pools
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 297a2b09-562a-46d8-905d-0b32e854e9d2
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Dreadship Reef
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 18642a9e-ac45-402b-bb56-08cb6336c485
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Molten Slagheap
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 881f92f8-ba27-49a3-a753-b082612f9acf
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Fungal Reaches
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 1a3580d6-345a-46ba-a327-0e924989d6b1
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Saltcrusted Steppe
    quantity: 1
    scryfall_uuid: f4d757f1-9398-494f-9a24-b01c5c8c6db5
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Academy Ruins
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 69e55604-56da-44b5-aa78-f5de76ce9d20
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: MysticalArchiveJPOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Bojuka Bog
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 3fe2e358-4175-4cd6-9aa1-e54898df31f2
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Karakas
    quantity: 1
    scryfall_uuid: ff790ded-af9f-4e93-84b7-ddadff5ccad4
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreatureLegendaryFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Mana Confluence
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 4eafa4f8-3b9b-4e20-97bf-8f547e970752
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Maze of Ith
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 7286bd95-0d8e-4b1a-b319-052fe2ae1951
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreatureBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Mutavault
    quantity: 1
    scryfall_uuid: bed54db2-20a8-400e-acd8-16d4e5d7c307
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Rishadan Port
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 75876b45-4fc8-41b4-bc87-19c5a1d7e315
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Shelldock Isle
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 4216656e-90e8-45fc-a0f6-0d0d79d0a021
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Strip Mine
    quantity: 1
    scryfall_uuid: e8f7a850-e049-48a0-95ac-afdac6e204e5
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: LandZendikarExpedition
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Volrath's Stronghold"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 43bf015b-152e-4d67-b773-e75fb2487a32
    tags: []
    front: Default
    back: Default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
settings:
  default_back_uri: "./art/backs/black.png"
