---
cards:
  - name: Dauntless Bodyguard
    quantity: 1
    scryfall_uuid: a3f82012-5c33-47bc-a3c8-56ae2eea1fb9
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Esper Sentinel
    quantity: 1
    scryfall_uuid: f3537373-ef54-4578-9d05-6216420ee349
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Faerie Guidemother
    quantity: 1
    scryfall_uuid: ed03df49-7ea7-40ca-96d6-3907d75cc8e3
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: AdventurePromo
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Giant Killer
    quantity: 1
    scryfall_uuid: d0960ccb-6952-4398-aa94-816e6fb04c2d
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: AdventurePromoOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Giver of Runes
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 4e117771-5a8b-4812-b487-32ba34b7f724
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Hopeful Initiate
    quantity: 1
    scryfall_uuid: ec1b3fd1-952a-4bc6-9b31-bd9bd13072f5
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Kytheon, Hero of Akros"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 58c39df6-b237-40d1-bdcb-2fe5d05392a9
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: Planeswalker2015
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Legion's Landing"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 05e2a5e6-3aaa-4096-bdd0-fcc1afe5a36c
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: NonCreature
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Mother of Runes
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 8bdb0349-a759-473e-a192-7ca85ef8e515
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Student of Warfare
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 2f2cf48b-949e-4920-a72d-fddca05c6e98
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Thraben Inspector
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 09110c28-299e-4f97-81f5-af3d51f0aef9
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Clarion Spirit
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 86a4c348-1012-4339-960a-c7bc7fd84fbb
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Guardian of New Benalia
    quantity: 1
    scryfall_uuid: d75168c8-6798-46cd-8dd7-22115203cb2b
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Lion Sash
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 84f8ce4c-c6fc-408c-a216-33374bbfb08d
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Luminarch Aspirant
    quantity: 1
    scryfall_uuid: ebe9427d-068f-487c-9263-b40366a164bc
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Seasoned Hallowblade
    quantity: 1
    scryfall_uuid: feb59931-8941-46fb-8e1c-f80ff3730dd9
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Selfless Spirit
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 6fa47789-4179-4d94-8b4a-1812667ec122
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Stoneforge Mystic
    quantity: 1
    scryfall_uuid: eb49805c-8546-463d-b78c-f4ea109851b4
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Sungold Sentinel
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 2bdd31f9-2bdb-42f6-8436-d6dd4b546856
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Thalia, Guardian of Thraben"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 97ff44c9-6ff5-432d-9876-488c96833c39
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Adeline, Resplendent Cathar"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 18092f68-b96e-4084-9eba-b240d2195d81
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureLegendaryOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Anointed Peacekeeper
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 1aba15c0-fbc6-473f-8da9-522aa582b2bf
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Blade Splicer
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 3dac9526-388d-487e-a790-066f83050794
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Elite Spellbinder
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 25608957-fe71-4ed7-9c55-fb7f2fcf103e
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Monastery Mentor
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 9f12381b-822f-4e45-bb53-fade9e51f10e
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Skyclave Apparition
    quantity: 1
    scryfall_uuid: bc4b938f-a600-4d10-8030-ed60cf6ade56
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Thalia, Heretic Cathar"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: ab0cee38-5e24-49d0-870c-22843ed4e101
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Restoration Angel
    quantity: 1
    scryfall_uuid: b958bcdd-d0ea-4ae0-9dd0-e6de5cf74128
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Timeless Dragon
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 044902aa-29a1-4627-a4fc-0beccd2a10b3
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: The Wandering Emperor
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 71327818-2784-4fde-8e19-ef8677694a5f
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: PlaneswalkerBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Elspeth's Smite"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: f03a480f-de67-4611-9db7-c0c3d020f597
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Path to Exile
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 59d40386-6ea6-4b77-8c61-2a9a16a88a01
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Swords to Plowshares
    quantity: 1
    scryfall_uuid: be45567a-ca1d-4e3a-a630-ddf4fbd97bc6
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: March of Otherworldly Light
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 2bbf453c-bded-4d39-bebf-fd240ec44287
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Reprieve
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 1bd3fa8a-6c50-4f7f-9ae3-0810eec5e3db
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureTriangle
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Soul Partition
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 8798bdb6-a04e-4dce-bd4a-f54b907b9f36
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Unexpectedly Absent
    quantity: 1
    scryfall_uuid: a1501a42-e233-423b-b68a-1b76630bbccc
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Oust
    quantity: 1
    scryfall_uuid: fd915d09-5ecf-45b6-90ae-970a2c7de475
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Prismatic Ending
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 825969b9-3c70-4fca-8cab-696e9ca7cdb2
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Terminus
    quantity: 1
    scryfall_uuid: dda84c94-bc11-4af6-9fa0-a5af5c8c1d30
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Balance
    quantity: 1
    scryfall_uuid: ce648aa3-098b-4af0-a433-fd290bc85904
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Sevinne's Reclamation"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 458db878-07ba-42cc-9bee-910957685596
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Wrath of God
    quantity: 1
    scryfall_uuid: c3700519-b74c-4445-b42e-03690b8d4463
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Portable Hole
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 80fca8c0-ae3e-439e-b202-228b9f360e9a
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Glimmer Lens
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 06b0b327-9da7-4652-ba4a-cb2db6b75e92
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Swift Reconfiguration
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 0bd0b431-534d-4ab7-93ed-b9a25259e88e
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Cave of the Frost Dragon
    quantity: 1
    scryfall_uuid: bdb41396-5008-4a5f-92ca-54ecac42e926
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Eiganjo, Seat of the Empire"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: c375a022-5b57-496d-a802-e4ea8376e9e4
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureLegendaryOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Delver of Secrets
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 28059d09-2c7d-4c61-af55-8942107a7c1f
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: Creature
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Faerie Mastermind
    quantity: 1
    scryfall_uuid: ddb3321c-6b3f-4e7e-8557-b90855ff48cd
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Faerie Vandal
    quantity: 1
    scryfall_uuid: bc487c86-caae-4bc0-b41b-5227404e761f
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Jace, Vryn's Prodigy"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 02d6d693-f1f3-4317-bcc0-c21fa8490d38
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: Planeswalker2015
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Ledger Shredder
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 31b1bf08-aba1-4197-8afe-05c1fc783307
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Murktide Regent
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 20c4aae1-7665-4df7-bd51-a1d95bf8a17d
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Sea Gate Stormcaller
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 17b79895-30ac-4bb4-bbe3-033a0dfcf1d6
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Snapcaster Mage
    quantity: 1
    scryfall_uuid: ee203ede-b9af-4f97-84ca-597debf2efd0
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Spellstutter Sprite
    quantity: 1
    scryfall_uuid: a0e262a3-0e69-4d61-8143-b9d137c31496
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Stormwing Entity
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 4c45b9d2-e49d-4ac1-abda-88a83b58dc30
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Thing in the Ice
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 359d1b13-6156-43b0-a9a7-6bfff36c1a91
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: Creature
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Vendilion Clique
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 0208c551-a4de-43c7-bd4c-12d24ae179c1
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureLegendaryOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Jace, the Mind Sculptor"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 2b9942a3-39e6-4e2c-918d-0c2e2f456135
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Planeswalker2003
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Teferi, Temporal Pilgrim"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: fee692dd-4030-4783-92a8-21304e40533a
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: PlaneswalkerBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Daze
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 90261920-05c2-4297-8531-7b813e51545b
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Force of Negation
    quantity: 1
    scryfall_uuid: e9be371c-c688-44ad-ab71-bd4c9f242d58
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Force of Will
    quantity: 1
    scryfall_uuid: dd60b291-0a88-4e8e-bef8-76cdfd6c8183
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Brainstorm
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 8c09e891-247f-43f2-8d9d-2187631fb083
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Consider
    quantity: 1
    scryfall_uuid: b0e9b20a-fcc7-4506-995e-be80199c1202
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Force Spike
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 97a6c6c9-dd26-4ce7-850f-0b3fc49245bd
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Mental Note
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 1f343724-6ecd-494f-8bfc-93676af4e173
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Opt
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 25f2e4d0-effd-4e83-b7aa-1a0d8f120951
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Repeal
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 88f3c600-66f1-4a5e-ba4f-61e9f7f7a1d9
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Spell Pierce
    quantity: 1
    scryfall_uuid: d3c8f1c8-2b57-41a3-abeb-77ac7de62fa1
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureBorderless
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Spell Snare
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 72122836-a2f3-4001-9f08-93a7bf011ab1
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Stern Scolding
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 3ca1e1de-b916-445f-b3b2-0f4d0cc7ceeb
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureTriangle
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Thought Scour
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 142944d5-1b11-4ec4-b6b4-b5c03e682cd3
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Brazen Borrower
    quantity: 1
    scryfall_uuid: d42a57b2-fbe9-4024-a593-f6dc711a2e9d
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: AdventurePromoOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Censor
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 4cb4e315-1a77-479a-9f15-fb23575de805
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Condescend
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 34f3c123-e5fb-403b-825c-09413c68448d
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Counterspell
    quantity: 1
    scryfall_uuid: f35ec9da-f38b-4b7f-9eb5-090ca7755668
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Dig Through Time
    quantity: 1
    scryfall_uuid: cf2a7655-9749-4ff6-b3b3-5a023b74a100
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Lose Focus
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 985bdb0c-ce6c-4506-8163-76f3b2fdf5fb
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Mana Leak
    quantity: 1
    scryfall_uuid: ea345b5d-3b4b-4b59-876b-bc56fbe8578a
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Memory Lapse
    quantity: 1
    scryfall_uuid: d0524213-198d-4c9f-a9ba-8906ec841b19
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Miscalculation
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 4b4956a2-9a39-4152-9c98-70e4b2acfa26
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Remand
    quantity: 1
    scryfall_uuid: dc595c63-af05-4c05-80e8-e1a90df26b0f
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Archmage's Charm"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 57b852b6-4388-4a41-a5c0-bba37a5c1451
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Cryptic Command
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 30f6fca9-003b-4f6b-9d6e-1e88adda4155
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Mystic Confluence
    quantity: 1
    scryfall_uuid: f557a8f6-1b1f-493b-a064-f14fbdb8e0f4
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Ponder
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 44dcfc0c-b23d-48be-bf3a-a6fc6806c5e1
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Portent
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 50497300-65e3-42d6-9dbf-4ea066054479
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Preordain
    quantity: 1
    scryfall_uuid: c1ab73a5-6c55-4c30-a965-8adf3dba2ddd
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Serum Visions
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 5444140b-9acf-4d28-bf41-2218f1c12831
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Sleight of Hand
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 80dea5c0-ada3-488a-9f2b-f895b92c762f
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Treasure Cruise
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 605804a5-e525-4c70-bcc5-8e4bee784b93
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Dress Down
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 04f9f061-67b8-4427-9fcb-b3ccfee8fc5d
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Primordial Mist
    quantity: 1
    scryfall_uuid: e6e8229f-a47e-4492-8f4b-10de141eb821
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Shark Typhoon
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 5dfd8d35-3f73-4181-80a3-d4d69badcc47
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Mystic Sanctuary
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 170e792c-80d5-4775-ad95-37614574ab84
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Otawara, Soaring City"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: dbcdbf15-7578-465e-afa2-f65c01fb4802
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureLegendaryFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Shelldock Isle
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 4216656e-90e8-45fc-a0f6-0d0d79d0a021
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Death's Shadow"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 9ddf501c-af11-4e97-81f7-32c9ee384a27
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Evolved Sleeper
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 57c7253c-eb58-4b89-b1ae-a025e8ad1c20
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Knight of the Ebon Legion
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 29425426-7bf2-4872-aa35-c12c22801edd
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Tasigur, the Golden Fang"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 87e58c1d-a3b7-4752-928b-168ec0d8f154
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureLegendaryFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Bloodsky Berserker
    quantity: 1
    scryfall_uuid: a6308a53-de07-4ed9-80a1-3579843466c2
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Dark Confidant
    quantity: 1
    scryfall_uuid: b0d88239-43dc-46b8-8d46-626e2f8f1070
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Kitesail Freebooter
    quantity: 1
    scryfall_uuid: f62fd592-4910-417d-a500-e7029f3d119f
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Misery's Shadow"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 75ed1ad1-f28b-4de3-8df6-ad5bdcf393c1
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Orcish Bowmasters
    quantity: 1
    scryfall_uuid: de2de055-5246-408b-80fe-cd01688c145e
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureBorderlessTriangle
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Scourge of the Skyclaves
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 43fec4b5-2a9c-4448-9fef-045d0e6725c2
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Sedgemoor Witch
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 075bfaa8-3d54-4934-aaf6-72be43a87324
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Urborg Scavengers
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 795222e3-1352-4adb-8a42-dde43d08e413
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Liliana of the Veil
    quantity: 1
    scryfall_uuid: e653437e-2e56-4443-aec5-5bb7d8860238
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Planeswalker2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Liliana, the Last Hope"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: d5e2a410-fca6-4d3d-9b6b-519a968e5e86
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: PlaneswalkerBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Snuff Out
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 75bbe89f-09af-494e-b58e-271f64bde4b5
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Cling to Dust
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 52c2de5f-e486-4cfe-9fb6-be0078ce5f93
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Cut Down
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 753db072-5d6a-4f37-8f7d-255572ecd3bd
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Disfigure
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 113d96bc-6c19-4dec-9e9d-c6ea50a30cbc
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Fatal Push
    quantity: 1
    scryfall_uuid: b5e81649-9954-424c-89d1-f87d73b66047
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Ulcerate
    quantity: 1
    scryfall_uuid: f78ab496-a19f-4c70-a56c-09a512d40c87
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Vendetta
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 039fc76d-3b7e-4329-a997-07c25509e421
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Cast Down
    quantity: 1
    scryfall_uuid: bf5f4dab-2c62-442f-a908-0f3de86a3e7d
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Eliminate
    quantity: 1
    scryfall_uuid: f8eb4087-3a4c-4de8-8e29-f4cd71acb180
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Go for the Throat
    quantity: 1
    scryfall_uuid: a1f4bde9-5ce9-42ca-8052-57da311f0688
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Heartless Act
    quantity: 1
    scryfall_uuid: a11dea2a-fe20-4e1b-9e1e-8759e0950f0a
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Infernal Grasp
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 17824929-f131-4b8d-addb-66c25323155e
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Murderous Rider
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 49c98e70-e8fe-4fea-b1d0-e7560780fda9
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: AdventurePromoOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Lethal Scheme
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 65864680-9520-4eb3-9774-fa478e54a290
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Blackmail
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 73e480ca-1417-407d-b506-763fd489c11d
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Bloodchief's Thirst"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 059e8447-6b1c-4651-a734-a8fea2cbf7b2
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Bone Shards
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 1ee98955-4c47-4d45-9377-608dfa755337
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Dread Fugue
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 0ad4c472-b8ce-4ae0-a6f0-726ea74722c5
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Duress
    quantity: 1
    scryfall_uuid: ed02eba7-f9ef-418d-9c8e-6e7d2bd3869d
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Inquisition of Kozilek
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 56995b84-2307-4955-9c7c-dc4f04acdc07
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Reanimate
    quantity: 1
    scryfall_uuid: ac394f35-d999-43ea-97cf-99a736d4b2dd
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Thoughtseize
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 1ecc64b6-6f2c-4b20-aa80-54cc47382606
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Unearth
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 656127b7-21c4-40ce-8fff-5cc3d38398f8
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureBorderless
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Collective Brutality
    quantity: 1
    scryfall_uuid: cb94a02f-4660-45b6-8a39-941b710cf8f3
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Night's Whisper"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: e4638720-a55d-4c3b-b57d-2d028db5894d
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Toxic Deluge
    quantity: 1
    scryfall_uuid: d00fa18f-d50a-4d3f-929e-91f29141b1df
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Damnation
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 941b65da-b9b3-4e15-bab5-bcbfd20dbe05
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Dead Weight
    quantity: 1
    scryfall_uuid: f09a09de-35c9-4a4e-a4ac-1ce24e166ad9
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Bitterblossom
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 25dd861f-ee63-4d79-b31b-173c9c336426
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Hive of the Eye Tyrant
    quantity: 1
    scryfall_uuid: c265af28-acee-4f31-b389-db2392d589d3
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Takenuma, Abandoned Mire"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 13410bd5-acee-4cc9-90e3-dbcf8415bcaf
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureLegendaryFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Bomat Courier
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 425bff89-ad15-4d22-bce9-a4a07dbafd87
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Dragon's Rage Channeler"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: e162de32-d326-4576-9081-a7b2efd51d46
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Falkenrath Pit Fighter
    quantity: 1
    scryfall_uuid: ddde36d5-adca-4576-8f31-bf11b8e90a15
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Goblin Guide
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 552b7314-5dd9-4722-841b-2e9d5647f854
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Grim Lavamancer
    quantity: 1
    scryfall_uuid: e2ae5aec-1341-439b-aae7-83cb69e8c1d4
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Monastery Swiftspear
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 58db2f81-6ff5-402c-8aef-0b667e82cdc4
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Rabbit Battery
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 077ab42e-2112-4ed6-8883-0039a34a3cec
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Ragavan, Nimble Pilferer"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: b3e685f9-cc0f-4dc6-98dc-4727944de445
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Soul-Scar Mage
    quantity: 1
    scryfall_uuid: a8003786-6e2a-4e2d-a915-f23293c7273a
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Zurgo Bellstriker
    quantity: 1
    scryfall_uuid: bbac6d75-59ab-4d7d-87ae-46875abf8cc7
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Bedlam Reveler
    quantity: 1
    scryfall_uuid: e9333564-2792-470e-be73-61f2445e018f
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Cemetery Gatekeeper
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 63141c56-f0dd-4bb3-808d-6b7031253cad
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: VOWCreatureShowcaseOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Dreadhorde Arcanist
    quantity: 1
    scryfall_uuid: fd97b3cf-924e-4f77-bb82-0bf19592389f
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Eidolon of the Great Revel
    quantity: 1
    scryfall_uuid: ded4ab9d-91af-4cb9-90dc-b6bd6897b1ed
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Electrostatic Infantry
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 5ed2d72f-f1cf-45a7-adf7-969f531721ce
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Kari Zev, Skyship Raider"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 9638a43f-6b61-4455-8e0f-4142652c4b54
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureLegendaryOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Magmatic Channeler
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 711c3023-1429-4aa1-b822-85ab1badf086
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Rimrock Knight
    quantity: 1
    scryfall_uuid: b218d970-d3a9-4845-8ee9-efad9aff0fdd
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: AdventurePromo
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Smoldering Egg
    quantity: 1
    scryfall_uuid: b41e193f-fb9b-4b26-89b6-856b1710a19d
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: Creature2015FullArtOval
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Young Pyromancer
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 6f10099a-d256-44ec-a7a3-c93b27741d06
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureBorderless
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Anje's Ravager"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 22924c44-5551-4a48-a574-dfef91a5d4d7
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Death-Greeter's Champion"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: b0dbcce3-d914-4e07-95a6-27a6b675ca38
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Fable of the Mirror-Breaker
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 6dee0388-a78d-4b3c-a0c5-25655e14115e
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: Creature
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Goblin Rabblemaster
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 28ecbe76-5118-4844-9a20-b227c924189d
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Irencrag Pyromancer
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 40ef45e3-b12a-403e-823c-44f4c95543e8
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Seasoned Pyromancer
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 14da7322-924c-4018-a38a-89f4ea85d435
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Pia and Kiran Nalaar
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 484d0ecb-8e63-4964-ba69-b5b2f752676e
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Chandra, Torch of Defiance"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: c7bbb911-9de2-455d-9677-e1004db65dbd
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: PlaneswalkerSignatureChandra
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Burst Lightning
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 416943f1-8416-4e3b-961f-b38df3986058
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Lava Dart
    quantity: 1
    scryfall_uuid: b16dd041-451d-4914-8c46-aa315a90d802
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Lightning Bolt
    quantity: 1
    scryfall_uuid: c8c8390f-4072-454f-8dc4-174919187a47
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureBorderless
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Tarfire
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 5841e5dd-2a4a-42b9-a04f-d7c5c4840d74
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Unholy Heat
    quantity: 1
    scryfall_uuid: f22650a0-278c-45a1-8e3c-66c2ae6e844a
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Abrade
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 4f984662-8fe0-42eb-8031-89c80315dede
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Bonecrusher Giant
    quantity: 1
    scryfall_uuid: ff984a4c-1818-4f8f-a9d7-fce57e77937d
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: AdventurePromoOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Magma Jet
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 1dffd252-9eda-4da8-aa7e-7f478c5dbf97
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Twinshot Sniper
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 08a86009-4637-4b6c-9d36-367151583668
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Faithless Looting
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 65879a80-b656-412f-8b90-aa6d4f36a43c
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureBorderless
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Firebolt
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 90aae741-88af-4d21-a230-9a2592acdc87
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Flame Slash
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 15affc1b-2ebb-4934-87a2-10e89eafe894
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Forked Bolt
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 364ed745-0dff-477a-a2c5-987639936337
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Arc Trail
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 56306d90-7f58-4559-954c-f8ca43d04be8
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Pyrite Spellbomb
    quantity: 1
    scryfall_uuid: b76903b2-f8d2-4157-ad93-361eccc1a617
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Embercleave
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 939b8bcc-b9ac-4d8c-9db4-2bf91a853f03
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureLegendaryFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Seal of Fire
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 210f4f5a-4a36-4f2f-8821-d04f3f52c8db
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Barbarian Ring
    quantity: 1
    scryfall_uuid: b444fbee-82f6-4e73-8068-fce5ec16cc45
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Den of the Bugbear
    quantity: 1
    scryfall_uuid: f231caf8-56c0-4719-a90d-5e5efbee3148
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Shatterskull Smashing
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 243d374f-5b40-4cff-99f5-079ba873d44b
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureMDFCFullArtOval
    back_border: NonCreatureMDFCFullArt
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Arbor Elf
    quantity: 1
    scryfall_uuid: e092bdd5-af65-44ce-8f72-519801115d82
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Avacyn's Pilgrim"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 418bf817-433a-4d9a-bea7-827014184269
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Birds of Paradise
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 44060205-8a5c-4f6d-8190-e65d5250935a
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2003
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Elves of Deep Shadow
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 8c41769e-5ebb-42b2-ac55-fa471cd7201e
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Elvish Reclaimer
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 39c431d7-d94b-46c4-bb89-f3db56214ab4
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Gilded Goose
    quantity: 1
    scryfall_uuid: d274723a-27f3-49ec-ade0-d0b5e0e87d84
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Ignoble Hierarch
    quantity: 1
    scryfall_uuid: aba51852-af8f-49d8-8fb6-22d52a1742b8
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Llanowar Elves
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 1f8a1386-77ca-46ae-8987-aaed435556ea
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Noble Hierarch
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 77cc142c-9e74-4bc0-ae3a-a7699cf516ee
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Deeproot Wayfinder
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 5cf5cc6f-c8b8-42fa-8cb0-8899b594f094
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Jolrael, Mwonvuli Recluse"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: f1ccd23e-c883-474b-93e5-4131aa1e6e8a
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureLegendaryFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Lotus Cobra
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 151bdf3a-4445-43b1-8cea-2737c13d9dee
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Quirion Beastcaller
    quantity: 1
    scryfall_uuid: ba11bcd6-7ce1-410e-95df-7ab63116503a
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Scavenging Ooze
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 0a91920a-7de3-4e9b-9cce-ff43ce0157b8
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Tarmogoyf
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 8a34e2df-a9ee-4c61-bc4c-518475a39925
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Augur of Autumn
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 86dfb33e-761d-420f-8202-c1a714ff0832
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Cemetery Prowler
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 7352dcf9-fcdf-45c2-a581-87c5ec965618
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Courser of Kruphix
    quantity: 1
    scryfall_uuid: dc63d2ea-a980-466e-9ebb-f28008f84c3d
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Endurance
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 1fc6d14a-1328-4032-ad9e-cd85cd365bd3
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Eternal Witness
    quantity: 1
    scryfall_uuid: cf722227-5b90-47e3-9f56-5ba43114c14e
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureBorderless
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Jewel Thief
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 736e498e-1245-40c1-96a4-c9bcfd1cfe1f
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Tireless Tracker
    quantity: 1
    scryfall_uuid: ee8e9928-d9b2-4570-adb8-44b34115decd
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Wolfbriar Elemental
    quantity: 1
    scryfall_uuid: fb10f5be-a82f-4f4f-8653-2d6927ac0ca8
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Titania, Protector of Argoth"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 58fb9fd5-359e-4da2-8d91-80ef50a8e390
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Primeval Titan
    quantity: 1
    scryfall_uuid: c3377096-d89c-408f-ab0b-6f96f1b240f6
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureTitanPromoOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Green Sun's Zenith"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 01794178-cf41-454c-ac37-1d8b18e42db2
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Voracious Hydra
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 74bbe44f-864a-446c-bfc9-5f5188e663b8
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Garruk Relentless
    quantity: 1
    scryfall_uuid: bb89599a-1883-45da-a87a-25e3f70c5a33
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Planeswalker2015Oval
    back_border: Planeswalker2015
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Nissa, Who Shakes the World"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: f857bbe4-5619-4733-a0c7-69700f2ef4f3
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Planeswalker2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Once Upon a Time
    quantity: 1
    scryfall_uuid: f2ca07ab-32e9-477c-a263-721a03f778ff
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Collected Company
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 286db2ad-ee23-4aeb-99f8-6786611264bb
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Abundant Harvest
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 5ad86b17-3fed-418a-938c-c49adb409531
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Traverse the Ulvenwald
    quantity: 1
    scryfall_uuid: bbc69a17-db08-4b4a-bc37-98a12ea108dc
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Edge of Autumn
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 1c72229c-f3da-4e35-af79-14452efe581b
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Explore
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 8ea6c234-ede2-4543-ab8e-38d7a503a5e1
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Life from the Loam
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 899ed197-e434-4f01-a71f-053ae3820d6c
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Esika's Chariot"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: a87606cc-fbf0-4e2c-9798-f1c935d0573d
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureLegendaryOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Exploration
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 1c3fc61c-c26e-47f3-a1eb-f6f10f8469e2
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Utopia Sprawl
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 8ee63809-729b-48b1-a06d-3edc2a26208f
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureBorderless
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Wild Growth
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 18fbebd4-d5b4-429a-bfbd-8a7173924d1c
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Sylvan Library
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 49129453-1fe8-47de-b6aa-5b92d3d74c99
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Boseiju, Who Endures"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 0055ea30-20fb-4324-a632-8fed87628f05
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Treetop Village
    quantity: 1
    scryfall_uuid: a97bedb5-19ab-4647-b223-745bec6e65d2
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Flooded Strand
    quantity: 1
    scryfall_uuid: acc4115b-4bbb-4bb7-81c6-466130982a9c
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: LandZendikarExpedition
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Flooded Strand
    quantity: 1
    scryfall_uuid: acc4115b-4bbb-4bb7-81c6-466130982a9c
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: LandZendikarExpedition
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Polluted Delta
    quantity: 1
    scryfall_uuid: d052d99b-b1ca-44da-8460-c022d041d665
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: LandZendikarExpedition
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Polluted Delta
    quantity: 1
    scryfall_uuid: d052d99b-b1ca-44da-8460-c022d041d665
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: LandZendikarExpedition
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Bloodstained Mire
    quantity: 1
    scryfall_uuid: ed7bcbf1-9045-4810-93fa-9918c45856ca
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: LandZendikarExpedition
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Bloodstained Mire
    quantity: 1
    scryfall_uuid: ed7bcbf1-9045-4810-93fa-9918c45856ca
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: LandZendikarExpedition
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Wooded Foothills
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 1066a94a-8e4f-4d77-820b-7a77a18116f0
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: LandZendikarExpedition
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Wooded Foothills
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 1066a94a-8e4f-4d77-820b-7a77a18116f0
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: LandZendikarExpedition
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Manamorphose
    quantity: 1
    scryfall_uuid: faf9070e-14be-4ce5-a19a-6addc79359c1
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Horizon Canopy
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 93f7c880-9bae-4d29-b7b6-b6be6b2ffa89
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Windswept Heath
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 63c59228-c742-4abd-b4d7-9f7880190e95
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: LandZendikarExpedition
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Windswept Heath
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 63c59228-c742-4abd-b4d7-9f7880190e95
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: LandZendikarExpedition
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Marsh Flats
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 9e1e76a2-ec37-4fd8-8185-f98f675ff0cb
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: LandZendikarExpedition
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Marsh Flats
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 9e1e76a2-ec37-4fd8-8185-f98f675ff0cb
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: LandZendikarExpedition
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Silent Clearing
    quantity: 1
    scryfall_uuid: ac07e230-0297-4e1d-bdfe-119010e0ad8e
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Lingering Souls
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 8fcdbeda-f6cf-49c1-86cf-fa4ca2cbc201
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Lurrus of the Dream-Den
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 4b32771b-d89f-46b1-8c70-95a4f058ef05
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Fiery Islet
    quantity: 1
    scryfall_uuid: a3aab13c-9d9d-4507-ae5d-da979990ae1b
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Scalding Tarn
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 48f0a970-452a-405f-bd4d-ac4d2e89ab40
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: LandZendikarExpedition
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Scalding Tarn
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 48f0a970-452a-405f-bd4d-ac4d2e89ab40
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: LandZendikarExpedition
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Fire // Ice
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 18303862-4726-4136-814f-157aa7006579
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Split2
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Nurturing Peatland
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 2744ac83-a79f-4042-8720-688b5adda382
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Verdant Catacombs
    quantity: 1
    scryfall_uuid: efd97080-c5c7-47db-b605-8bdd06c2dd5a
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: LandZendikarExpedition
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Verdant Catacombs
    quantity: 1
    scryfall_uuid: efd97080-c5c7-47db-b605-8bdd06c2dd5a
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: LandZendikarExpedition
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Deathrite Shaman
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 9793f0a1-ab76-46e2-add2-200c2a9693b4
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Hogaak, Arisen Necropolis"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 0049e68d-0caf-474f-9523-dad343f1250a
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureLegendaryOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Arid Mesa
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 245e16ae-4514-42fa-b409-2c3ae084436c
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: LandZendikarExpedition
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Arid Mesa
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 245e16ae-4514-42fa-b409-2c3ae084436c
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: LandZendikarExpedition
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Sunbaked Canyon
    quantity: 1
    scryfall_uuid: c36820fa-ee86-4206-9a0d-737a67cf5208
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Figure of Destiny
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 6d779966-4bd4-4315-8b45-d3a4492f2bb2
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Misty Rainforest
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 6d14bd1a-068e-4338-8014-d5271cb2fe4d
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: LandZendikarExpedition
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Misty Rainforest
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 6d14bd1a-068e-4338-8014-d5271cb2fe4d
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: LandZendikarExpedition
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Waterlogged Grove
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 0ab6bfbd-d2e1-4c4c-9f91-6f69c5b8e3bb
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Warden of the First Tree
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 2e0c6628-04f1-4800-baa8-bcaefe64f59f
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Celestial Colonnade
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 051f18b2-9d16-4831-8f7e-458877b0c1fa
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Hallowed Fountain
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 3eef85b2-3e5f-45e1-b669-ad152e55fa6d
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Hallowed Fountain
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 3eef85b2-3e5f-45e1-b669-ad152e55fa6d
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Hallowed Fountain
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 3eef85b2-3e5f-45e1-b669-ad152e55fa6d
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Irrigated Farmland
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 4d87fcc0-cef5-4410-adf1-91c5f50c1d01
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Spell Queller
    quantity: 1
    scryfall_uuid: cf1320b1-3eac-4c5a-9f75-6fdff3cc2639
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Teferi, Time Raveler"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 5cb76266-ae50-4bbc-8f96-d98f309b02d3
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Planeswalker2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Supreme Verdict
    quantity: 1
    scryfall_uuid: a679cc74-6119-468f-8c64-5dcf216438d1
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Fractured Identity
    quantity: 1
    scryfall_uuid: b2f73f5d-1aad-48c2-9e74-5f7bdd87900f
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Fetid Pools
    quantity: 1
    scryfall_uuid: ae703d94-6f1f-463b-ab25-1b3f462e7e78
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Watery Grave
    quantity: 1
    scryfall_uuid: af6d2e24-9467-4aa6-8841-7716d051edf7
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Watery Grave
    quantity: 1
    scryfall_uuid: af6d2e24-9467-4aa6-8841-7716d051edf7
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Watery Grave
    quantity: 1
    scryfall_uuid: af6d2e24-9467-4aa6-8841-7716d051edf7
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Baleful Strix
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 3e417331-84ec-4513-8022-e93ffc260a38
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Drown in the Loch
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 01acd1c1-86b2-4423-9ba7-5b9725c0514f
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Master of Death
    quantity: 1
    scryfall_uuid: b2c398de-b96d-4fa6-89c4-3ce8183dc27e
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Blood Crypt
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 399f4d04-65ee-478d-9184-d33bb355e726
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Blood Crypt
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 399f4d04-65ee-478d-9184-d33bb355e726
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Blood Crypt
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 399f4d04-65ee-478d-9184-d33bb355e726
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Kroxa, Titan of Death's Hunger"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 050ff430-2ad8-46d0-bfdc-cc7323b87101
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureLegendaryFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Kolaghan's Command"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 1e8bdd10-0bdc-4339-bd84-b540606438d6
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Sheltered Thicket
    quantity: 1
    scryfall_uuid: f473eb12-bae3-445a-aa68-0e609aca38ba
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Stomping Ground
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 4c5e0fa3-63db-4b1e-bc15-dcb0ae80db14
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Stomping Ground
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 4c5e0fa3-63db-4b1e-bc15-dcb0ae80db14
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Stomping Ground
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 4c5e0fa3-63db-4b1e-bc15-dcb0ae80db14
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Mawloc
    quantity: 1
    scryfall_uuid: bbec97ff-bb84-4496-9e09-d4fc1570c516
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureTriangle
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Territorial Kavu
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 2474c3e8-7b52-477b-ada8-22e221037925
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Wrenn and Six
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 169fcff7-58f2-420b-a5f1-642ad38709b3
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: PlaneswalkerBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Temple Garden
    quantity: 1
    scryfall_uuid: b1c846f3-142d-43f0-aa9a-8fd5fbd5ada4
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Temple Garden
    quantity: 1
    scryfall_uuid: b1c846f3-142d-43f0-aa9a-8fd5fbd5ada4
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Temple Garden
    quantity: 1
    scryfall_uuid: b1c846f3-142d-43f0-aa9a-8fd5fbd5ada4
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Qasali Pridemage
    quantity: 1
    scryfall_uuid: b035fa74-7e0d-4bcc-8bd7-4ae0c33db317
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureBorderless
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Knight of Autumn
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 3028075c-5fc5-4942-a984-1ffcf7a8933d
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Knight of the Reliquary
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 205df311-a72d-40f1-b2ea-9b30274bc9bd
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Godless Shrine
    quantity: 1
    scryfall_uuid: db192c30-d28a-431c-ba46-1e3d9d3da3f4
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Godless Shrine
    quantity: 1
    scryfall_uuid: db192c30-d28a-431c-ba46-1e3d9d3da3f4
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Godless Shrine
    quantity: 1
    scryfall_uuid: db192c30-d28a-431c-ba46-1e3d9d3da3f4
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Vanishing Verse
    quantity: 1
    scryfall_uuid: ee7441bf-8783-48b9-b828-31c071e97847
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Vindicate
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 694f7927-77a0-4f66-8b92-e42c5bf6251d
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Steam Vents
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 2349e6aa-5bbf-4250-a19a-321bd308ddcb
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Steam Vents
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 2349e6aa-5bbf-4250-a19a-321bd308ddcb
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Steam Vents
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 2349e6aa-5bbf-4250-a19a-321bd308ddcb
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Expressive Iteration
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 31b770cc-09e7-4c0b-b2a4-462ab4f7200d
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Sprite Dragon
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 361385d8-d9c7-4de8-a5c8-683e682779f4
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Third Path Iconoclast
    quantity: 1
    scryfall_uuid: f1a21287-e244-4960-84fb-c4f6e5c346d9
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Electrolyze
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 08a4d142-b98b-4027-94cb-314f67fb1d4a
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: MysticalArchiveENOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Flame of Anor
    quantity: 1
    scryfall_uuid: e882ef7d-ddff-40f5-a4f5-bff5c8169dc1
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureBorderlessTriangle
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Overgrown Tomb
    quantity: 1
    scryfall_uuid: b92ca85d-eede-4c7f-b491-f555da1c23eb
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Overgrown Tomb
    quantity: 1
    scryfall_uuid: b92ca85d-eede-4c7f-b491-f555da1c23eb
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Overgrown Tomb
    quantity: 1
    scryfall_uuid: b92ca85d-eede-4c7f-b491-f555da1c23eb
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Abrupt Decay
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 02517f12-cd8a-4d62-89cb-523b9b9295d5
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Grim Flayer
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 1ce33033-f673-451e-bb8e-cd3e2309e4b4
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Witherbloom Command
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 0f04535d-a6b7-4d91-918d-fccc1adfcaf3
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Grist, the Hunger Tide"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 3e75f269-8566-47b2-b23d-5b0e21a4b3a4
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: PlaneswalkerBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Sacred Foundry
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 33c519df-c6b1-4e32-92bc-8a67ae5cbaab
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Sacred Foundry
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 33c519df-c6b1-4e32-92bc-8a67ae5cbaab
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Sacred Foundry
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 33c519df-c6b1-4e32-92bc-8a67ae5cbaab
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Lightning Helix
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 227ac87a-7196-40d0-ab00-98ebafcca09a
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: MysticalArchiveENOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Winota, Joiner of Forces"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 750c7d63-b07d-456d-95ca-d3c3f346715e
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureLegendaryFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Breeding Pool
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 045d22eb-b291-4bbe-b468-32bdf8b6eba6
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Breeding Pool
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 045d22eb-b291-4bbe-b468-32bdf8b6eba6
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Breeding Pool
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 045d22eb-b291-4bbe-b468-32bdf8b6eba6
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Uro, Titan of Nature's Wrath"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: bcf6e4d1-1b4f-450c-a0fc-2d02313979ca
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureLegendaryFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Leovold, Emissary of Trest"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: dda80811-0410-4b51-bc67-82c50209a0a2
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureLegendaryFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Phyrexian Revoker
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 92ede7b6-ee03-4b4f-bc59-1759b02bd5d5
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Walking Ballista
    quantity: 1
    scryfall_uuid: c353a09f-8a5a-41ce-97dc-60e7350460c0
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Golos, Tireless Pilgrim"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 1fa48620-4c3d-4f75-be1f-c12c4aa59f51
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureLegendaryOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Mutagenic Growth
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 2e0861a2-1858-47af-8154-20a977c2b298
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Dismember
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 4ccd8394-cbc9-4346-9b48-f6be447b3e08
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Gitaxian Probe
    quantity: 1
    scryfall_uuid: e670a4e5-7992-419b-8af3-7d622fbe39b2
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Engineered Explosives
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 67bf3b19-1037-4157-8f28-11edbb7b4545
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Mishra's Bauble"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 8dbe32c7-180f-4b9e-b260-0ff1d9017e28
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Urza's Bauble"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 58c9e9a7-e170-4361-b7d5-22fc0771c489
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Chromatic Sphere
    quantity: 1
    scryfall_uuid: edabc8b2-4413-48e4-8d6f-521b19d839a6
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Retrofitter Foundry
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 5da578b8-19e6-4068-9336-e7cd33c585f1
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Scrabbling Claws
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 67b06cb5-5e74-456f-81b1-fced1346cc47
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Sensei's Divining Top"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 696792c7-245a-437e-b495-477b177773ba
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Skullclamp
    quantity: 1
    scryfall_uuid: d1877be5-fb98-4bd2-a754-dda1132ef8a0
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Smuggler's Copter"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 2680ed41-da35-475a-9d80-ae2f4686feed
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Umezawa's Jitte"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 492814c7-dd17-43de-b2e8-cf9de5475604
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Grafted Wargear
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 1d023d44-482e-4f60-b9b1-eede9bfb732f
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Ancient Tomb
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 2ca06f4f-1212-49c8-b45a-6f1597e0a3ed
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Field of the Dead
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 470ca3f4-29aa-4c4c-8ff2-8cdd70c69943
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Gaea's Cradle"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: af241147-ebf3-4ef6-b8b2-58298e34b6b9
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureLegendaryOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Mishra's Factory"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 9d596bc0-c972-4a36-8cf6-cd8f72169021
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Mutavault
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 52cc2f10-142d-4e6a-984e-b25f566cc960
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Prismatic Vista
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 1ac01fff-4de6-4783-9489-4127e25bc641
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: LandZendikarExpedition
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Rishadan Port
    quantity: 1
    scryfall_uuid: d2507bc2-da17-4e46-b4c5-ba0080ce2c6f
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Urza's Saga"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: c1e0f201-42cb-46a1-901a-65bb4fc18f6c
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: SagaM15
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Wasteland
    quantity: 1
    scryfall_uuid: a81a49a0-995a-4311-894d-5cbfba59db14
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: LandZendikarExpedition
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
settings:
  default_back_uri: "./art/backs/black.png"
