---
cards:
  - name: Beloved Princess
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 4c6ee4eb-70b2-4f99-9d54-5caf2d3713be
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Cheeky House-Mouse
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 1f3013bf-9647-4bdb-a638-d299ae00f88e
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Dauntless Bodyguard
    quantity: 1
    scryfall_uuid: a3f82012-5c33-47bc-a3c8-56ae2eea1fb9
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Giant Killer
    quantity: 1
    scryfall_uuid: d0960ccb-6952-4398-aa94-816e6fb04c2d
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: AdventurePromoOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Novice Knight
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 00101358-0e89-4bd1-b1f2-e889645b616e
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Steadfast Unicorn
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 13762890-6c5e-44e4-9bd8-998bd054db20
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Venerable Knight
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 0001f1ef-b957-4a55-b47f-14839cdbab6f
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Charming Prince
    quantity: 1
    scryfall_uuid: dd45820e-39be-448e-b446-44f3ebab555e
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Flutterfox
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 323991f7-2c45-4bfb-ba67-77e4b5cb0496
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Hushbringer
    quantity: 1
    scryfall_uuid: dda18da1-1ba4-421c-8980-a94984a5e12a
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Ingenious Smith
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 2ad29773-7c1b-410d-9f69-7aa751f6ebca
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Regal Bunnicorn
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 6e650b3f-30a7-4943-8829-055e8aa7b9cd
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Tempered Veteran
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 3b43d7bc-173c-41eb-bba9-a9d94dcfc5fa
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Worthy Knight
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 323ed08b-36a2-46ba-953b-59085e5db4e3
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Acclaimed Contender
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 0dbf3260-b956-40da-abc7-764781c9f26f
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Ardenvale Tactician
    quantity: 1
    scryfall_uuid: bd6ccd0b-5279-431f-b65a-7fdbdffd1a90
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: AdventurePromo
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Mysterious Pathlighter
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 1028aa10-aded-4aeb-b70f-d7a9003ae846
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Blessed Hippogriff
    quantity: 1
    scryfall_uuid: b4590e53-ca8d-4896-a8cf-6af1e4bc456f
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Gallant Cavalry
    quantity: 1
    scryfall_uuid: e388c433-3a37-45f6-825a-d13d2223b6f7
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Valiant Knight
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 6ad750bc-850b-483b-8910-eb6562f925bc
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Lady of Laughter
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 10ba4b10-5667-414c-a692-166a19b7d748
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Syr Alin, the Lion's Claw"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 4cddb2d2-d813-4b83-a592-380ba4edf54f
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureLegendary
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Crystal Dragon
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 384ec8b7-472e-4026-9632-349ab9df2b27
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Pegasus Guardian
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 1d958ec3-1ddc-4622-9089-cbe5b3b47c90
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Guardian Naga
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 18da890e-0f8d-41e9-a29f-24cb5393c464
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Realm-Cloaked Giant
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 7d764af5-dd94-4874-a69b-c2a657a7d07b
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: AdventurePromoOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Outflank
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 663e0208-81c3-4a76-bcc2-bc59cf8ca649
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Dauntless Unity
    quantity: 1
    scryfall_uuid: b12a4d17-68e6-4133-99fd-e501e24e6c6b
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Unbounded Potential
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 732c3b63-5e15-4510-813c-58e20cd9833f
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Eerie Interference
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 42a74545-75c8-4a6b-bee1-ac5665d9bcf0
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Moment of Valor
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 6f257fd6-24a4-4cc1-89e0-99cf5d821e3a
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Rally for the Throne
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 548d7ff0-70b6-4221-b50b-3ee8547e1b0a
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Stroke of Midnight
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 289ba7ec-e30e-436f-b8d4-c88b65ecd137
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "True Love's Kiss"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 23a4bac2-f6cb-4712-8510-a63657c43a5c
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Silverflame Ritual
    quantity: 1
    scryfall_uuid: cad7efd1-5f53-4466-9a02-c474c265298a
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Glass Casket
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 562f1c51-d245-4771-bf61-415297e4f9d5
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Mace of the Valiant
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 6c141ed6-02ee-49c4-98af-938ebcefb2f5
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Plate Armor
    quantity: 1
    scryfall_uuid: ad447e50-cfb1-40df-ae01-a65c46f2f572
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: The Circle of Loyalty
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 35538cb0-813a-46a1-9c2b-0a1eda866ed0
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureLegendaryFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Ethereal Armor
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 1fdabad5-7362-4663-8f70-c1bc4a00f0a4
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: All That Glitters
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 71b2bf55-6b24-4f63-bbb0-98471c167405
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureBorderless
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Chivalric Alliance
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 853adaa2-184f-460d-856c-bdb989bade61
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Cooped Up
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 8acb8758-09c5-4e19-ada1-904e36ece1fc
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Trapped in the Tower
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 974e84ce-5b51-4bd7-9a4d-b64d8f8f62d4
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: History of Benalia
    quantity: 1
    scryfall_uuid: d134385d-b01c-41c7-bb2d-30722b44dc5a
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: SagaM15
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Of Herbs and Stewed Rabbit
    quantity: 1
    scryfall_uuid: c58623cb-8b49-470c-9622-dd6e09d47599
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: SagaM15
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Solitary Sanctuary
    quantity: 1
    scryfall_uuid: d155693c-def0-4290-b662-ab9932e07fe5
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: The Princess Takes Flight
    quantity: 1
    scryfall_uuid: dad7bd06-22e4-40f8-bda9-bcdbb2d8f632
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: SagaM15
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Three Blind Mice
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 0d2ba371-854c-4529-b72b-e4a1887e33ab
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: SagaM15
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Virtue of Loyalty
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 9622e597-dc7c-4198-9ce5-4df53bb0c96c
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: AdventurePromoOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Ingenious Prodigy
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 49bf6c34-429b-4213-856b-e8189276f2db
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Overwhelmed Apprentice
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 8659092e-4fe8-42be-ab03-efc99ed37436
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Sleep-Cursed Faerie
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 5cb94d9f-d679-4eb2-97d4-b519d8a166b0
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Fae of Wishes
    quantity: 1
    scryfall_uuid: fbe0da77-7b53-41cc-b6e6-eed5092d38c5
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: AdventurePromoOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Faerie Duelist
    quantity: 1
    scryfall_uuid: a7da9c9b-aeef-4f48-bc8f-39425841cc8c
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Faerie Vandal
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 04692219-8850-4b05-aa60-64f32b0daade
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Hypnotic Sprite
    quantity: 1
    scryfall_uuid: cdb80c03-53a5-4142-a630-bcf489d6383d
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: AdventurePromo
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Picklock Prankster
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 5ebac73a-1ecf-4e6d-87b1-ea560bfeb064
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Vantress Gargoyle
    quantity: 1
    scryfall_uuid: c42af2e9-a2cb-495e-a039-ee7b46035310
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Animating Faerie
    quantity: 1
    scryfall_uuid: a8924faa-d5f5-4119-9fa1-be0789a5655d
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: AdventurePromo
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Brazen Borrower
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 112e1809-4323-48bc-afa1-13cc7ba6a3b5
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: AdventurePromoOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Emry, Lurker of the Loch"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 157f343d-8583-4827-a77d-d916e6a5caa1
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureLegendaryFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Gadwick, the Wizened"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: e73b89ce-fdb2-4730-b87c-e23aa131be24
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureLegendaryFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Icewrought Sentry
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 859419d3-cd15-4362-98b3-a7ff98e29692
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Mocking Sprite
    quantity: 1
    scryfall_uuid: e595014d-4ff4-4561-b7f2-a9bd56300b01
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Tome Raider
    quantity: 1
    scryfall_uuid: e04ad850-5801-4654-a388-f86be20a43bf
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Vendilion Clique
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 01978fe5-00a9-4add-ae2a-b4c2572ffb9a
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Chancellor of Tales
    quantity: 1
    scryfall_uuid: f67bd5ef-305b-4bf7-990b-3014778b14a0
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Moonshae Pixie
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 63780e4a-3f63-473c-97d0-5d9462e264f2
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Sower of Temptation
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 830158d4-1105-4d4c-ae0a-b4cec5f9266b
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Storyteller Pixie
    quantity: 1
    scryfall_uuid: b9f4cf85-2120-4897-aecd-4ee4b02d6f9b
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Wall of Stolen Identity
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 359cc32c-ba90-43e0-b584-09efd321a672
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Syr Elenora, the Discerning"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 3850ac6b-11e6-4367-b3b2-b7a9b2d0403b
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureLegendary
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Young Blue Dragon
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 56b0f66b-dca9-4a01-9394-20a513c2b225
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Horned Loch-Whale
    quantity: 1
    scryfall_uuid: af969428-8dd2-47d6-bdbf-65eca632c3d4
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: AdventurePromoOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Run Away Together
    quantity: 1
    scryfall_uuid: d747d5f2-d3b0-44f9-92f0-781839386850
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Spell Stutter
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 24447e36-a42f-40a9-ad44-e904b6f9b276
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Didn't Say Please"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 77500b53-0852-4d6a-bfe3-b1e8ef5a12cd
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Faerie Trickery
    quantity: 1
    scryfall_uuid: defb9f0b-195e-4aeb-92c1-8f827ad6724b
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Quick Study
    quantity: 1
    scryfall_uuid: b78e2bca-bc93-464a-8911-8361abff2ac6
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Farsight Ritual
    quantity: 1
    scryfall_uuid: a3f484b9-486f-4aff-8b23-d8e555b476d3
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Preordain
    quantity: 1
    scryfall_uuid: c1ab73a5-6c55-4c30-a965-8adf3dba2ddd
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Sleight of Hand
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 1766d117-6ee1-4103-88e8-47b932a94d65
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Rise and Shine
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 816716d6-4234-4570-9a64-cb3bef388095
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Stolen by the Fae
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 314ca59b-873b-4665-b46d-d73398f85a67
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Advice from the Fae
    quantity: 1
    scryfall_uuid: d874f345-e623-4317-9aa7-66d14a011303
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Into the Fae Court
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 969b13bb-6411-41f9-b6b4-af4ffca62e17
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Faerie Slumber Party
    quantity: 1
    scryfall_uuid: f4d1945f-6462-4ec3-a966-3a8dafc0f5d8
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Witching Well
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 62d3132f-f897-4a7a-9de4-c6388e83f5ad
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Folio of Fancies
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 40fb4518-406b-4673-afd9-61a9440e3335
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Winged Boots
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 46cb9583-1771-4ac0-b325-474ac6415404
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Midnight Clock
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 9eef0851-c2bb-4b11-b9c2-c659abadd0d9
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: The Magic Mirror
    quantity: 1
    scryfall_uuid: ebccea8f-b3f1-41a2-a145-8fc41b21d936
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureLegendaryFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Bubble Snare
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 1bfba7a0-d5ca-4197-9e58-21f28345f1a6
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Curiosity
    quantity: 1
    scryfall_uuid: fdd040ac-7e96-4082-a2d9-13d7dd26829e
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Bitter Chill
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 888e3c71-e21d-4e77-b1b6-09769f9cd3d6
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Extraordinary Journey
    quantity: 1
    scryfall_uuid: abd423cc-7a86-4b15-b591-85940faa323e
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Frogify
    quantity: 1
    scryfall_uuid: b69cbb20-3c4e-480b-a330-9c6d6b39d12f
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Mirrormade
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 236b40cd-c359-41cc-b530-d7d6fbbe33bf
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Virtue of Knowledge
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 7cc2173a-b7fb-4bd6-9c8e-73de91c6903a
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: AdventurePromoOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Cauldron Familiar
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 32cf273e-b8f7-434b-9d5d-883dfd6f7423
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Eye Collector
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 2b9bb2f3-a7c7-4e8f-ba39-44e6acd9240b
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Faerie Dreamthief
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 57ca2ec5-442d-4909-be28-93c50fbc5f7a
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Forsworn Paladin
    quantity: 1
    scryfall_uuid: caa3a489-5fa3-421e-9655-755f31414f3d
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Foulmire Knight
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 6a16f907-93df-419e-8a65-ee96938e4143
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: AdventurePromo
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Unwilling Ingredient
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 30448144-639a-43c7-a408-bd6ed543c231
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Ayara's Oathsworn"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 5c154811-2f4c-4f21-8ee1-f70557b8f423
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Blacklance Paragon
    quantity: 1
    scryfall_uuid: b0b03278-9ce8-4698-a8ca-135668384718
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Grim Wanderer
    quantity: 1
    scryfall_uuid: e339f0f7-a79d-4947-a9c4-b9a0949dd06a
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Knight of Dusk's Shadow"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 33dfd2fe-e0e0-465c-b730-a30e6f5c271c
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Order of Midnight
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 6d747619-3057-4973-aec7-a0e4674e94f7
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: AdventurePromo
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Piper of the Swarm
    quantity: 1
    scryfall_uuid: ee235810-078e-4208-91e2-b559c277eb86
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Tangled Colony
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 45ba866b-eda5-45c0-8878-235abadc0a3c
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Belle of the Brawl
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 2c3c992a-70b5-4d3c-9a96-93c3365691ac
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Experimental Confectioner
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 49aaf5db-9418-4b97-97da-736c674905d4
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Gumdrop Poisoner
    quantity: 1
    scryfall_uuid: ec5d0453-ef17-47f0-81d4-13941f1380d5
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: AdventurePromoOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Murderous Rider
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 49c98e70-e8fe-4fea-b1d0-e7560780fda9
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: AdventurePromoOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Oathsworn Knight
    quantity: 1
    scryfall_uuid: adc82c1f-3584-49d0-b39f-87d97d9153fc
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Tempting Witch
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 8b217e5a-3c18-48b4-8124-b8c4fd7b2df1
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Voracious Vermin
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 8059be65-3c73-49bb-a3b6-c346ce2f9fa4
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Dream Spoilers
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 4efd1963-fe71-42c1-8ad7-53fd80145ca6
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Fell Horseman
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 43bb3890-4013-48be-8cb5-54fd8fd8ec52
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Rankle, Master of Pranks"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: ee4d196e-7ce4-4dc1-9d58-102a89aca2a4
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureLegendaryFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Bog Naughty
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 0cf282fe-83fd-4208-b46f-dae76e3a7f62
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Clackbridge Troll
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 0cfe592d-7733-4f26-a395-3042817cc831
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Old Flitterfang
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 67c77d6f-de14-423c-bf55-0fb289171004
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureLegendary
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Syr Konrad, the Grim"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: a808868f-aea8-4651-9357-85a4d7b4f290
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureLegendary
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Disfigure
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 099b46e0-53cb-4a1a-9a07-b34dd6d13ecf
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Faerie Fencing
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 6bdcaf24-4352-47cf-a043-899be47ab1bb
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Tragic Slip
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 90b32df0-3961-4428-97a5-ffb91be9febc
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Deadly Dispute
    quantity: 1
    scryfall_uuid: f5172be3-4379-43fc-98bd-e77c579dea55
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Feed the Cauldron
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 0cfd18a5-e06a-4cb5-b78e-de18ec641321
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Rowan's Grim Search"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 1be6786e-0569-42dd-b03c-82da7b32a14f
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Bake into a Pie
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 42a4d090-1bb7-4334-ab22-e2527391e79b
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Epic Downfall
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 63da83fe-fa59-40cb-a42e-e1b14b650bc8
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Back for Seconds
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 660845b5-96fa-4484-822b-aa0508801306
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Inscription of Ruin
    quantity: 1
    scryfall_uuid: a267c7c9-dc93-445a-92e0-8cda9742e4cb
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Witch's Vengeance"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: dac28cfb-dedc-4dac-8b26-27f963f4d310
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Beseech the Mirror
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 5df3d7fa-2b43-4b9e-85eb-ef96537942fb
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Rankle's Prank"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: c342061c-6992-47d2-b862-db310d389b3d
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Cauldron's Gift"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 5db19a94-1170-45a0-9f06-893bf58b7233
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Lich-Knights' Conquest"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: edee2cc6-955c-43fb-b359-9d0e261c6925
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Ghost Lantern
    quantity: 1
    scryfall_uuid: f2bde2d6-7c2a-4566-a45a-ccdbbed039b7
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Witch's Cauldron"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: d43a3eb7-3daf-4667-b824-1f5d801c9341
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Giant's Skewer"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 050c03f9-ccbd-4dcc-9789-8013875ef470
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Wishclaw Talisman
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 9ebcb070-953c-4b47-ad8a-ef207c65053f
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: The Cauldron of Eternity
    quantity: 1
    scryfall_uuid: ab0cc8dd-b32c-4306-a542-cc97dc2aafdf
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureLegendaryFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Bitterblossom
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 25dd861f-ee63-4d79-b31b-173c9c336426
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Bastion of Remembrance
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 28aa32ff-3ced-405c-8508-7dd35cd20f02
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Virtue of Persistence
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 337393e3-9081-4251-b4ca-afd7ce10dc99
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: AdventurePromoOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Fervent Champion
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 5e66e70e-354e-4c3c-9d5d-90f0bf1b857d
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Kessig Wolfrider
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 9d54673a-2147-474c-9bcb-ef89dbe54456
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Slumbering Dragon
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 277cbd0d-c8da-4a37-965c-6a60771df2f7
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2003
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Weaselback Redcap
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 33a78207-fd76-4112-a257-54a25da6f818
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Embereth Shieldbreaker
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 13b553f1-8107-42a8-841a-91adf71cff72
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: AdventurePromo
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Goblin Fireleaper
    quantity: 1
    scryfall_uuid: ec120dae-8c40-4053-9341-1f7774464634
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureTriangle
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Ratcatcher Trainee
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 7f4c0959-a107-4d61-9e51-256b2955f6ba
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Rimrock Knight
    quantity: 1
    scryfall_uuid: b218d970-d3a9-4845-8ee9-efad9aff0fdd
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: AdventurePromo
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Robber of the Rich
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 68b44930-f109-4865-8cd0-735ae5b4299c
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Bonecrusher Giant
    quantity: 1
    scryfall_uuid: c402a722-d412-4598-8a1e-edb889b957e8
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: AdventurePromoOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Goddric, Cloaked Reveler"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: bb884762-5468-43be-870a-96328f8172c2
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureLegendaryFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Irencrag Pyromancer
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 40ef45e3-b12a-403e-823c-44f4c95543e8
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Merchant of the Vale
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 039c20ab-13c4-426a-888c-9093340a85a0
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: AdventurePromo
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Minecart Daredevil
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 5b2a02f3-3921-4f40-9ffa-70bc08b052e1
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Raging Redcap
    quantity: 1
    scryfall_uuid: d9325398-41c3-4177-a64d-ea38cb7a8737
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Embereth Paladin
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 6bcfe06b-3bb5-434e-acf4-4bfa8a94141d
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Mad Ratter
    quantity: 1
    scryfall_uuid: d78fd600-d6ed-4f16-8aeb-02945044d235
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Ogre Errant
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 0e96f3dc-dc58-4034-8d3d-3ae74fa64562
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Opportunistic Dragon
    quantity: 1
    scryfall_uuid: b104f257-b3aa-4e7e-987c-7358b6ca7b12
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Torbran, Thane of Red Fell"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 24b63513-5e53-4357-8b28-cb91790e9a72
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureLegendaryFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Young Red Dragon
    quantity: 1
    scryfall_uuid: d0b9865a-be87-48fd-a325-be6aca8a31e9
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Demanding Dragon
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 31b73282-6207-4207-8b9c-86a8f9a263a2
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Syr Carah, the Bold"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 080a249a-df47-4769-bb63-0d8ab3f2467c
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureLegendary
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Two-Headed Hunter
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 70c12e75-7e65-4706-b976-e47835910928
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Amethyst Dragon
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 57adbd6e-88ec-4472-a9c9-90b679fa881f
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Hearth Elemental
    quantity: 1
    scryfall_uuid: a8f5f102-cc75-4cee-a117-4bdaaf86c2e9
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Kindled Heroism
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 22a6d05e-e566-4a85-bcf8-9d0fbea3dd14
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Torch the Tower
    quantity: 1
    scryfall_uuid: b3d6027c-813f-46df-95b4-e2e305a67620
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Fling
    quantity: 1
    scryfall_uuid: cb28fe03-8269-41de-b766-42c3421aeaef
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Scorching Dragonfire
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 3b74a806-ed74-458e-8903-d3d084e9f507
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Kazuul's Fury"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 75240bbc-adc7-48ff-9523-c79776d710d3
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureMDFC
    back_border: NonCreatureMDFC
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Slaying Fire
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 83b5b110-c430-4ffe-9fc1-8e6987f52d1e
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Spit Flame
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 94df6198-10c0-44e7-8226-dc96d12957c4
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Claim the Firstborn
    quantity: 1
    scryfall_uuid: e3cb6157-ea56-4921-b803-59e3fbef0b94
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: MysticalArchiveEN
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: End the Festivities
    quantity: 1
    scryfall_uuid: bec748e6-7245-4a71-aeee-cefed8346948
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Strike It Rich
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 1c7c2814-a617-4123-acdf-1b01b2768210
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Thud
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 11bed78a-c579-424a-8fcc-322ce2630dbc
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Joust
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 5e725f04-5530-47f1-9f04-4cc13ed9348b
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Blow Your House Down
    quantity: 1
    scryfall_uuid: c559c827-a9f4-49d5-b5e0-5cde9e7f461f
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Traitorous Greed
    quantity: 1
    scryfall_uuid: ab7052f1-9736-47b6-9da3-8c5ca925ab54
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Sundering Stroke
    quantity: 1
    scryfall_uuid: a40ddc1e-aab6-497f-b0d0-ab1dc4d32b44
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Dueling Rapier
    quantity: 1
    scryfall_uuid: c304118a-c83b-490a-b0e2-721734a996ee
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Crystal Slipper
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 9f738ca6-5254-4dbc-9f59-854e81c8dac2
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Two-Handed Axe
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 21e34888-f57c-4f5d-bb5c-b82be980d145
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Embercleave
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 939b8bcc-b9ac-4d8c-9db4-2bf91a853f03
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureLegendaryFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Dragon Mantle
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 8dc7ea40-f45d-4550-82f5-ded841d8746d
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureBorderless
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Ferocity of the Wilds
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 8f7005fd-5917-4f7d-9a7d-7ccc044d0f87
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Rising of the Day
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 7a06a653-eca1-4fee-add5-45d2594885c3
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureBorderlessTriangle
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Battle Plan
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 2bc1e907-0e77-42ee-9eca-eae632020204
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Virtue of Courage
    quantity: 1
    scryfall_uuid: ed585964-68ed-4889-8d20-678b43c46018
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: AdventurePromoOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Edgewall Innkeeper
    quantity: 1
    scryfall_uuid: abe77478-70fe-4afb-98f3-deb2a6a24bea
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Flaxen Intruder
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 489ae8ac-8329-49f0-a301-875f7ba37c97
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: AdventurePromo
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Gilded Goose
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 226b1cc4-44be-4d8d-963a-93c84b09c7f0
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Toadstool Admirer
    quantity: 1
    scryfall_uuid: f0a6349a-beff-4abd-b005-86d27c1e2957
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Bramble Familiar
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 1ee74605-63be-41cd-a6ba-1b33f8094ec9
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: AdventurePromoOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Intrepid Trufflesnout
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 4224747e-1dbc-4a29-b5da-5916d8ca2768
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Mother Bear
    quantity: 1
    scryfall_uuid: efae4d84-8134-461a-a352-a5bdff7259a7
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Syr Faren, the Hengehammer"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 9a8b1fea-3c5d-43d2-b4d2-e8938f3f7b9c
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureLegendary
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Tough Cookie
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 7aa37f85-5336-4372-97a2-9c8b00798c7a
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Wildborn Preserver
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 27a907bc-2000-43b4-b95f-00acfa594fe0
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Lovestruck Beast
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 341110e5-577d-45ee-bf62-53373a331c87
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: AdventurePromoOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Scurry Oak
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 0fb48c2e-ee0f-4fae-9c22-247870c10d5b
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Sentinel of Lost Lore
    quantity: 1
    scryfall_uuid: a8556d3c-9290-4600-afa5-5928d74e3c96
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Wildwood Mentor
    quantity: 1
    scryfall_uuid: fb7b456e-e56d-45dd-88b3-1ac58a9bfb5f
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Yorvo, Lord of Garenbrig"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 85311717-07f7-4be5-902c-0df1307bf5b5
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureLegendaryFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Blossoming Tortoise
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 79593c3a-00d9-4d24-a49c-753520a1ce30
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Fierce Witchstalker
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 797744c0-cfcc-43cb-baeb-bc2be3f7523d
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Howling Galefang
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 86311523-d0eb-4db3-b586-8349de9c2d37
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Provisions Merchant
    quantity: 1
    scryfall_uuid: a015282d-bcd4-44ab-ae26-41e4e3b23fc0
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Wicked Wolf
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 30f1377f-c907-4dd4-be1f-e447dd68a06e
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Agatha's Champion"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 92652c41-1239-4299-a486-11fe1a96e912
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Keeper of Fables
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 3e7d8c13-bfab-4501-8773-64adbfeb0957
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Colossal Badger
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 4fe31ab9-d217-464e-96b1-d8a1ca6ad005
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Feasting Troll King
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 2f907f50-c02e-4348-a2d0-6697705e4047
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Orchard Strider
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 386da156-59cd-4b96-9276-a7cb2ddd0421
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Stormkeld Vanguard
    quantity: 1
    scryfall_uuid: bacb1fe5-0adf-461f-b698-9d09a8728c63
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Tuinvale Treefolk
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 7b7c91e7-b0c6-47e1-9c92-c5e9faace876
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: AdventurePromo
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Beanstalk Giant
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 035975da-7a65-4cef-9bd3-d1e1f6102f38
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: AdventurePromo
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Dread Linnorm
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 174ee9e7-8040-4b53-8d0d-177ce924521c
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Leaping Ambush
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 2785f716-274c-495c-b4e3-71a72e22f856
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Insatiable Appetite
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 2357f2db-00c2-41f6-bd04-93f905dea461
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Once Upon a Time
    quantity: 1
    scryfall_uuid: f2ca07ab-32e9-477c-a263-721a03f778ff
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Return to Nature
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 7e99f99a-68a1-4f35-853c-794630d313fc
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Titanic Growth
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 46917de3-5e98-4dd6-8950-fc10338515df
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Once and Future
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 1c5dd4e8-4d5f-45a0-9cae-4f842751894d
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Awaken the Woods
    quantity: 1
    scryfall_uuid: d661aa8e-46fd-4f47-ade7-99c9142f3733
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Feral Encounter
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 794c5066-724b-4f94-aa6e-7b0690dd706e
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Smell Fear
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 956a2a42-6a91-45b5-99f1-87c2cf1dd608
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Giant Opportunity
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 40383646-3fc4-4267-b9ad-bf90a85972fc
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Spider Food
    quantity: 1
    scryfall_uuid: b9fd720b-e9c2-4e82-917e-bab6c544afb0
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Outmuscle
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 40d0ddcc-e6df-4fe1-9ac9-f895885ccc84
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Saddle of the Cavalier
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 7fc8d802-33bd-48c1-bb4f-31fefac85a5a
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: The Great Henge
    quantity: 1
    scryfall_uuid: d8961142-cb5d-49a1-9032-d9b6e5a24f97
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureLegendary
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Kenrith's Transformation"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: a34add4e-5d5e-489c-a3b4-daef05a2bb0f
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Trail of Crumbs
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 2688ac16-4ed6-4e79-815a-be173deb4603
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Up the Beanstalk
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 2d5e991f-23b2-4db0-a452-7755125b1fd2
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Welcome to Sweettooth
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 8e629a31-2e06-4f95-9628-34670dcf68b9
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: SagaM15
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "The Huntsman's Redemption"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 27003577-e276-4ad5-b3e9-8523b166ad49
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: SagaM15
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Night of the Sweets' Revenge"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 27f53bed-7075-4303-aa9e-fcca0a266e19
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Virtue of Strength
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 684f8568-390f-426f-ba71-e4be5fdaceee
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: AdventurePromoOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Curse of Chains
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 5db21bcb-60e8-4d15-8ea7-7298c2b1607c
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Mistmeadow Vanisher
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 13e9382c-f3c8-4b30-99cb-87f69f5828c8
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Shinechaser
    quantity: 1
    scryfall_uuid: f6d5314b-4994-4cd0-a680-12e56be7c1e2
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Arcanist's Owl"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 9849087e-ea39-4667-b879-51ecdff4bf6a
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Glen Elendra Liege
    quantity: 1
    scryfall_uuid: fe9adc6f-84d6-4c9d-bf4d-1c1323a4fe32
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Spellscorn Coven
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 8c112f62-6034-4636-a75b-4a45bc916a91
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Nymris, Oona's Trickster"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 319fb987-2bf2-4d94-81d1-c601edae3f28
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureLegendaryOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Lochmere Serpent
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 072648c6-a3ee-4db7-877e-67a5fab46272
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Steelclaw Lance
    quantity: 1
    scryfall_uuid: cafcf909-d726-4bc2-adf6-c12ca242f0c1
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Stormfist Crusader
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 516df79f-f2c1-43f1-af1a-c9a32820929b
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015FullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Decadent Dragon
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 8a717d27-596d-4341-b592-4f9777f778e5
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: AdventurePromoOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Kulrath Knight
    quantity: 1
    scryfall_uuid: e7086839-eba0-4ff2-b6c9-96d3c72937e0
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2003
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Picnic Ruiner
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 66485c3e-3b21-4db4-ac12-af04e35b49b1
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Grumgully, the Generous"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: f1e4b047-3f08-441f-a617-03df06f66ab4
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureLegendary
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Boartusk Liege
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 0f28e081-7994-468d-8505-9981b90c001c
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Rampart Smasher
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 2fb9a632-a56b-48fb-bc24-14572b6a8a55
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Pollen-Shield Hare
    quantity: 1
    scryfall_uuid: f2d517ad-6df7-4cf9-982f-763379724d24
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: AdventurePromoOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Knight of Autumn
    quantity: 1
    scryfall_uuid: c9cd7448-6f8b-4ce4-bde5-2c17271dcef7
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Wandermare
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 9a72fb5b-5c55-4ce9-b9d0-98f924d6f338
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Oakhame Ranger
    quantity: 1
    scryfall_uuid: c389e04c-b009-4468-b760-5dd588cff9b9
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: AdventurePromo
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Corpse Knight
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 7aa3f166-c5d1-40f0-9b23-352424b8e13a
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Unmake
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 6d0dea1b-43dc-4e76-aabd-f12e121a78af
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Aryel, Knight of Windgrace"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 216d7afe-3acf-4293-b474-8b27730cdefb
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureLegendary
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Devouring Sugarmaw
    quantity: 1
    scryfall_uuid: f2848594-1718-43f2-8ccf-34a18a55e4b2
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: AdventurePromoOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Improbable Alliance
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 29ab3610-342d-4a67-9be8-a7efb89a4b46
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Scalding Viper
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 3014de04-66ce-4641-b36f-6ff1cc1c116a
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: AdventurePromoOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Sprite Dragon
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 94d3b231-d15d-4186-826c-452009cd5c5e
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: The Royal Scions
    quantity: 1
    scryfall_uuid: b10e8af9-e3db-4cea-967f-11798dbcfa54
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: PlaneswalkerBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Ravenous Squirrel
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 505b77d0-8651-4b40-a2e9-6dd00ac3c575
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Mosswood Dreadknight
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 2ab293c3-64cf-4d8a-909d-4cf73ffd828a
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: AdventurePromoOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Savvy Hunter
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 15c98441-2b31-4e48-a399-f36dffcfa41d
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Gluttonous Troll
    quantity: 1
    scryfall_uuid: afec640e-2695-429f-82b3-61c2387e6f1e
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Heartflame Duelist
    quantity: 1
    scryfall_uuid: f54b25e1-193a-41fb-9d24-3147cb381dbe
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: AdventurePromoOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Imodane's Recruiter"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 4dbaa855-3f8e-42e6-8ec8-5ffbc5c8acf0
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Fireborn Knight
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 6716f46c-806d-4b3e-8a1c-fd6dcedacf8e
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Truefire Captain
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 6099a230-9298-4649-b257-243af40d0625
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Elusive Otter
    quantity: 1
    scryfall_uuid: c5a61619-f951-42ff-8246-c51ee5dc18c8
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: AdventurePromoOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: The Goose Mother
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 1024d5f1-69f4-4a09-ba83-6fcc249217fa
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureLegendaryFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Overbeing of Myth
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 11bbc404-a456-4a4b-af88-23921d80d671
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature2003
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Fable of Wolf and Owl
    quantity: 1
    scryfall_uuid: be364b69-aa59-420c-a613-b1d0b303a4e5
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Gorion, Wise Mentor"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: ef31a975-a4a1-4288-b781-6614eb9acf68
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CLBShowcaseCreatureOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Alela, Artful Provocateur"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 3ad257a3-aacc-4981-b6f3-53fdbf56e834
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Korvold, Fae-Cursed King"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 67629212-a080-4245-8d7d-20d38cc4ad87
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureLegendaryOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Syr Gwyn, Hero of Ashvale"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: a33add37-379d-4a90-9c04-529dff676986
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureLegendaryOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Beluna Grandsquall
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 5ed9d78f-a556-435f-b95f-7317ae66e5e3
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: AdventurePromoOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Whirlwind of Thought
    quantity: 1
    scryfall_uuid: b6c48195-074a-4236-a82d-603b5dd1aa66
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Villainous Wealth
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 782c4bd2-b84a-4dbd-9452-90c9734d78fb
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Stonecoil Serpent
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 44f7b125-46ab-4034-b96a-8cc0e6cc5103
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Gingerbrute
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 09a4578a-7dc6-4da3-93ee-913b10be5740
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Inquisitive Puppet
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 807a570a-b5eb-420d-9fa5-6e5364025510
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Crashing Drawbridge
    quantity: 1
    scryfall_uuid: bc3e81f3-b456-4fe6-941d-a7f2bf4aa844
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Jousting Dummy
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 3d0c95b0-7b63-40e8-92ad-5ae5ffd3c4c1
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Scarecrow Guide
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 3dc08461-bec6-4a18-b782-da4c92abb789
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Syr Ginger, the Meal Ender"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 522e43f3-4f9a-4f40-a5f5-d84277172040
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: CreatureLegendaryFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Diamond Knight
    quantity: 1
    scryfall_uuid: eeab4819-dd26-4f5c-8538-50f2caca292d
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Henge Walker
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 9925f0bc-8685-4e38-8864-0ad3a9549ab5
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Shambling Suit
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 4d73e18d-ad7a-4b6a-829e-43f58b70afbc
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Roving Keep
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 9e64bc76-c6df-4b3c-b37f-f9386d30cab9
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: Creature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Candy Trail
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 1a860925-d912-49e5-9ddc-41ab26916bb3
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Scalding Cauldron
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 710d2782-2b23-441f-9890-6fa9c923b701
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Witch's Oven"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: bdc054fd-bfeb-4fee-8f8a-81b864ea0be1
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Golden Egg
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 525142c3-f17c-4e02-a02d-fa385215aa12
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Lucky Clover
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 95b9da99-0d5a-45c8-a8b1-28bf5c3fb6aa
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Prophetic Prism
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 1fae351c-b918-4648-a361-d5239ae63156
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Three Bowls of Porridge
    quantity: 1
    scryfall_uuid: a508e040-d1e5-46aa-8404-1adc18f0f8bd
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Throne of Geth
    quantity: 1
    scryfall_uuid: a5719f8b-0a65-4f0c-bde0-74c5e107b64d
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Heraldic Banner
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 2199a8ad-0955-45df-8d74-77be2c40385b
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Sigiled Sword of Valeron
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 4ce8022a-40f7-4f9d-8d2f-057e21798114
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Spinning Wheel
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 070ff479-9d87-4ab6-aaaa-e96b9df0bac4
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Eriette's Tempting Apple"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 5b61711f-8982-4ff0-86ba-01e0125cd705
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureLegendary
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Enchanted Carriage
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 931db894-ce77-40cb-ae94-280ed2640831
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Celestial Colonnade
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 051f18b2-9d16-4831-8f7e-458877b0c1fa
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Tundra
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 8ef5d61d-2648-4cbc-8083-3f3c6b362825
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Creeping Tar Pit
    quantity: 1
    scryfall_uuid: e7d7e102-c52d-4891-a2a2-55fead79dc61
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Underground Sea
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 962719f7-ff8e-480b-985e-bd53a111793b
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Badlands
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 644aba21-1fa7-4483-b9bf-56c5fe4d8975
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Lavaclaw Reaches
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 7c9fb3d9-e018-4aa3-9c14-1a51fae176b4
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Raging Ravine
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 54f41726-e0bb-4154-a2db-4b68b50f5032
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Taiga
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 453e1bf8-e570-4b9b-8f41-5f4f31ae3b0e
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Savannah
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 931184cf-0b9a-49d5-8234-a25b90dbaedb
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Stirring Wildwood
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 5e63fd70-ca5b-45fd-b551-9ebe02410e9c
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Restless Fortress
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 8034589b-3b57-49be-b0fd-a306f915d864
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Scrubland
    quantity: 1
    scryfall_uuid: d1428846-e0da-4b62-b0e9-25efe846cc33
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Restless Spire
    quantity: 1
    scryfall_uuid: dc42bb4f-475e-4c76-bcbd-a9d8cf03117c
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Volcanic Island
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 154ce456-38d2-4195-93b7-302e11c006e2
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Bayou
    quantity: 1
    scryfall_uuid: c2988d9d-7c56-4daa-8609-ea249c18134f
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Restless Cottage
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 0dcb97ff-9356-4be7-8991-091f950c0b63
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Plateau
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 0829af6e-7dd9-4bce-bf14-1c5d509556cb
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Restless Bivouac
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 901796b2-c567-41e2-a87b-6147a966c9a8
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Restless Vinestalk
    quantity: 1
    scryfall_uuid: a710643a-b9dd-49bf-a375-d9986b05ed7a
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Tropical Island
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 2674e6d9-51b9-405c-ab01-75474abcf690
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature2015Oval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Tournament Grounds
    quantity: 1
    scryfall_uuid: cd438d51-a778-4b38-8b4b-a6a9cd9b4b22
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Castle Ardenvale
    quantity: 1
    scryfall_uuid: d64a3ece-0da3-4228-af98-d8b06bdbe187
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureBorderlessTriangle
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Castle Embereth
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 9954b9bb-21e7-40af-aaa7-b2001b8d1d45
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Castle Garenbrig
    quantity: 1
    scryfall_uuid: aca10c34-010a-4a9f-a747-2592c4d58c5d
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Castle Locthwain
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 12b8c2e6-5256-4e7e-8d7d-4b386419780a
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Castle Vantress
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 4113eeed-9399-4b59-a6d9-7d40190853c5
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureFullArtOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Crystal Grotto
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 6f6f9d3d-600d-43f3-a915-612e5d53aaa1
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Dwarven Mine
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 5c83074d-0c9b-4b58-94ca-d75240485579
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Edgewall Inn
    quantity: 1
    scryfall_uuid: ec435e54-628a-43bd-8804-cbc37e375bce
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Fabled Passage
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 5227dec4-5015-462b-94e9-a1dda8b9de49
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreatureBorderlessOval
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Gingerbread Cabin
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 3b583cc8-95e6-4772-afe3-d405b65836e0
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Idyllic Grange
    quantity: 1
    scryfall_uuid: ca2c611c-3a6f-44b0-9daa-837a465845e0
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Mystic Sanctuary
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 170e792c-80d5-4775-ad95-37614574ab84
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Thriving Bluff
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 1270be49-a0d7-46cc-bf53-8172a3b5c6a6
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Thriving Grove
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 343a1153-03d7-46d5-ad9a-65760eabed55
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Thriving Heath
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 0c6f9b70-998c-4ecd-9094-f505692070de
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Thriving Isle
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 2592bd6b-aea8-4fac-ad52-1801fcc7abe5
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: Thriving Moor
    quantity: 1
    scryfall_uuid: 06a80fcc-b457-49c6-8c3a-0c5f58d74b2d
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
  - name: "Witch's Cottage"
    quantity: 1
    scryfall_uuid: b87891cd-b457-4dff-8d18-a7eaf6748fc6
    tags: []
    front: default
    back: default
    front_border: NonCreature
    back_border: None
    commander: false
    sideboard: false
    watermarks: []
settings:
  default_back_uri: "./art/backs/black.png"
